你班死肥婆終於無得用肥西icon,抵撚死

應該立法掟d 肥婆落焚化爐發電，一舉兩得
好燒過煤同石油

啱
應該立咗肥人稅先

我怕好似上次個肥婆火化點知燒撚埋成間火化場

食屎啦死毒撚

##fatc

死肥西

Ok

班肥西用肥西icon 以為可以得到社會認同，sorry 其實你班肥西搞咁多野只會令人更加討厭

fatc